[十萬火急]東涌人入 我想搵廁所

岩岩送左條女返逸東屋企 之後急屎 屌佢老母一個廁所都搵唔到 而家好急 就快忍唔住 有冇人可以話我知最近邊到有廁所
唔好答我上條女屋企去

最近係港鐵站到

唔撚係呀話

垃圾桶

我試過衝入消防局借 toliet
d 消防大哥見你個樣就爆咁點都借比你既

逸東同富東個商場都好似關咗
除咗港鐵站都冇咩地方好去

消防局隔離有流動廁所
不過好撚臭

垃圾地方 咁撚大個區搵個廁所都冇

醫院咪有

逸東街市有呀

係街市佬落貨果邊停車場有入口入街市 再唔係就醫院

車站附近唔係有公廁咩

警署得唔得

封左 自私到廁所都唔開比人用

與其係到搵 我已經決定衝出去港鐵站果邊去 唔該各位巴打 祝我唔好賴屎

東薈城睇下收咗未

我記得有次半夜去過 要用殘廁

記得好似有開放時間